<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home - JuniorDev Myanmar</title>
    <link>https://juniordevmyanmar.github.io/</link>
    <description>Recent content on Home - JuniorDev Myanmar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jun 2020 01:50:26 +0630</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://juniordevmyanmar.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Junior Dev Myanmar တည်ထောင်ရခြင်းရည်ရွယ်ချက်</title>
      <link>https://juniordevmyanmar.github.io/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 01:50:26 +0630</pubDate>
      
      <guid>https://juniordevmyanmar.github.io/posts/my-first-post/</guid>
      <description>နည်းပညာလော ကထဲကိုခုမှဝင်မယ့် ဒါမှမဟုတ် ဝင်ခါစ Developerလား။ ဒါဆိုရင်တော့ သင့်မှာ တခုခု စိတ်လှုပ်ရှားတာ ဒါမှမဟုတ် လုပ်ငန်းခွင်နဲ့ဆိုင်တဲ့ မေးခွန်းတွေကို မေးချင်တာဖြစ်ဖြစ် ဒါမှမဟုတ် ကိုယ် အလုပ်ဝင်တဲ့ အတွေ့အကြုံတွေကို မျှဝေချင်တာပဲ ဖြစ်ဖြစ်ရှိနေပီဆိုရင် တော့ဒါသင်တယောက်ထဲ မဟုတ်တော့ပါဘူး။
ဒီနေရာလေးမှာ JuniorDeveloper တွေ တွေ့ဆုံ ပီး အတွေ့အကြုံတွေဖလှယ်ဖို့အတွက် ရည်ရွယ်ပါတယ်။
၂ပတ် တခါလောက်တွေ့ ကြမယ် တော်ကီပစ်မယ် အလုပ်မှာ တွေ့ ကြုံတဲ့ အတွေ့အကြုံ တွေ problem solution တွေ error တက်ပြီး time line မမှီတဲ့ အကြောင်းလေးတွေ(ဒါက ဖြစ်လေ့ဖြစ်ထရှိတယ် လေ) စသဖြင့်ပွားရင်း အကယ်လို sponsor တွေ ကျွေးတဲ့ မုန့်တွေ အအေးတွေ စားကြမယ်လေ။
တခြားအချိန်တွေမှာတော့ ကျွန်တော် တို့ codeရေး ကြမယ် tutorialတွေ လုပ်ကြမယ်။ အကယ်လို့ အဆင်သင့်ခဲ့ ရင် Hackathon တွေတူတူပြိုင် ကြမယ် အတွေ့အကြုံရှိပြီးသား သူတွေဆီကနေ အကြံဉာဏ်သော်လည်းကောင်း အကူအညီသောလည်းကောင်း ရယူပီး ပိုကောင်းမွန်တဲ့ အရာတွေဖန်တီးကြမယ်။</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Us - JuniorDev Myanmar</title>
      <link>https://juniordevmyanmar.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juniordevmyanmar.github.io/about/</guid>
      <description>About Us နည်းပညာလော ကထဲကိုခုမှဝင်မယ့် ဒါမှမဟုတ် ဝင်ခါစ Developerလား။ ဒါဆိုရင်တော့ သင့်မှာ တခုခု စိတ်လှုပ်ရှားတာ ဒါမှမဟုတ် လုပ်ငန်းခွင်နဲ့ဆိုင်တဲ့ မေးခွန်းတွေကို မေးချင်တာဖြစ်ဖြစ် ဒါမှမဟုတ် ကိုယ် အလုပ်ဝင်တဲ့ အတွေ့အကြုံတွေကို မျှဝေချင်တာပဲ ဖြစ်ဖြစ်ရှိနေပီဆိုရင် တော့ဒါသင်တယောက်ထဲ မဟုတ်တော့ပါဘူး။
ဒီနေရာလေးမှာ JuniorDeveloper တွေ တွေ့ဆုံ ပီး အတွေ့အကြုံတွေဖလှယ်ဖို့အတွက် ရည်ရွယ်ပါတယ်။
၂ပတ် တခါလောက်တွေ့ ကြမယ် တော်ကီပစ်မယ် အလုပ်မှာ တွေ့ ကြုံတဲ့ အတွေ့အကြုံ တွေ problem solution တွေ error တက်ပြီး time line မမှီတဲ့ အကြောင်းလေးတွေ(ဒါက ဖြစ်လေ့ဖြစ်ထရှိတယ် လေ) စသဖြင့်ပွားရင်း အကယ်လို sponsor တွေ ကျွေးတဲ့ မုန့်တွေ အအေးတွေ စားကြမယ်လေ။
တခြားအချိန်တွေမှာတော့ ကျွန်တော် တို့ codeရေး ကြမယ် tutorialတွေ လုပ်ကြမယ်။ အကယ်လို့ အဆင်သင့်ခဲ့ ရင် Hackathon တွေတူတူပြိုင် ကြမယ် အတွေ့အကြုံရှိပြီးသား သူတွေဆီကနေ အကြံဉာဏ်သော်လည်းကောင်း အကူအညီသောလည်းကောင်း ရယူပီး ပိုကောင်းမွန်တဲ့ အရာတွေဖန်တီးကြမယ်။</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>